唔好再影相/cap圖/cut gif po連登

我知有新職大家都好興奮
不過咪撚再好似發現新大陸咁po出黎

post又唔低清模糊化
害死d手捉